油價有冇機會跌落15？

而家16.74

無可能

尋日油已爆升 香港好快會跟

4 月內上返17啦

升一定跟到足，放心

無，因為油桶價格上升

與其求油公司施捨，諗吓轉柴油車好過啦。

倉油而家3個幾1L咋，平過水啊!

問下fc撚

國際油升一倍到$40時，香港油價會跟足，到時@$30/L